摩連奴 伊巴 算唔算曼聯既手天使？

開頭好爽咁，但最後都係無解決問題

曼迷俾佢地劣high 到噴精🐕

😂👍

👌🏻👌🏻👌🏻

🖕🏻

高質

最絕係以為唔得時，伊巴又入二粒
不停重覆loop

不斷高潮但未射到

其他隊派幼幼試腳 摩連奴繼續用自稱世界第一中鋒廢老

上上季仲真係有個手天使叫天使

8=✊🏻=D💦

我覺得佢仲係世界最強中鋒其中之一
但係下半場體力唔夠成日跌watt

30幾歲人踢英超 算係咁
不過唔好成日係威係勢阿支阿咋咁啦
你踢緊嗰隊中游嘢黎㗎咋

😅

😂😂😂

G

咁馬達係？

樓主又中

摩連奴咁既戰術根本chur爆中鋒體能

摩連奴既戰術根本就chur哂所有人，夏薩特都要做跑狗回防到自己底線

瑞典神鋒

駁唔到

認真? 我覺得佢一直都唔入流
世界吹最大, 沒有之一

琴日又劣硬左

算呀，又入波，真係打飛機專用

依家入有撚用牙
吹到咁撚勁又唔見場場幫我地曼聯攞三分
你洗咁多錢真係為咗爭四咩 入一球又巴撚閉咁

手天使緊係算啦

買伊巴洗左幾多錢？

八場入八球 都冇撚用

邊夠u半季0入球0助攻咁勁

用手助攻 手天使

你份working holiday project 做成點？

🤔🤔

哈

55